【IG】建議李慧詩Sarah用多啲社交媒體。

又或者係轉public 等多啲人follow, 等人知到香港既真正有實力運動員係邊個， 唔好比啲只靠social media 吸fans既中下實力運動員獨大

唔洗浪費好多時間， 只要教練幫佢影張相， 或者拎金牌既相放上去一定好多回響

就係咁低調先敬佩佢

咁撚樣衰 我睇歐海船唔撚好？

比多啲人知道下佢訓練 比賽既野， 搞到個個只係識啲靠宣傳既人仲紅過有實力既運動員

算鳩數啦，香港人跟本就唔care

香港冇商業價值=wfc

李慧詩係真運動員

運動員定明星呀？

送你個樣上黎睇你幾靚仔
如果多負評就唔撚好再有社交媒體啦！做自閉仔就啱啦

真運動員 唔會花時間呃LIKE

咩年代呀
c朗lbj都玩得好密啦
請埋條team專出po
攞左獎杯 做charity 賣廣告呢d都係提升緊一個運動員既地位
呢個年代唔識包裝自己好輸蝕

你都識講係lbj c7啦
李慧詩都係想低調啲專心踩車

想知佢訓練比賽多啲野

條女又咪同其他港隊一樣 又去船P又去wet

係樣衰者 靚既一開ig又咪=臭雞

曹星如fans
李慧詩只係一條2打6

低能

到時人地狀態無咁好樓主咪又會開post屌人地不務正業

metoo 事件連登仔係咁 report 佢
屌撚到佢仆街

佢成日玩社交網站咪無咁既成就

我無屌過任何本地運動員， 而且貼張相要幾耐

唔洗好密， 貼下訓練相之類已經夠

跟住咪比連登仔鬧發明星夢囉

c朗lbj 搵幾多錢?
佢地請助手返黎幫佢地影相同埋出post, 你估真係佢地自己post?

比我死都唔public 喇
public 左講句野分享下都要諗過度過，除非想係ig賣廣告啫

人地唔需要學君如果啲欺世盜名

佢一樣咁豬

有實力加宣傳， 同無實力只靠宣傳既分別

我咪講左請左條team出po囉

唔係淨係宣傳自己，仲可以宣傳單車運動。

所以lbj咪無得玩playoff咯

Sarah 由12年奧運銅牌到今日有三件彩虹戰衣已經係最好既宣傳同包裝
Sarah 成功靠既就係對訓練同比賽既專注同認真, 老老豆豆人氣既野有成績就有人搵, 佢咁既level跟本唔需要公開玩ig刷人氣

咩都唔好講，首先整返㗎custom paint 嘅鑊埸車先

大把偉大運動員都用ig, “level 高所以唔洗用ig 唔係好成立”

你放番出呢未

曹星如呂造謠呢班人渣就咁紅，反而李慧詩呢D靠人才實料既人就無人問津，香港真係上詐下愚。

歐鎧_條撚屌咁樣衰，條白粉氣又樣衰

呢d 商業咁多點比

睇下星如

哪有錢
又唔係唔知香港運動員就算精英都唔搵得多
仲邊有閒錢搵 pr 特登整 social media...

同埋其實佢 fb 都成日 update
但咪又係無人睇

玩ig既就比連登仔屌 成日玩
唔玩既 都屌

好過啲運動KOL多多聲
日撚日r sponsor
比賽又出貓

你講既偉大運動員大部分咪又係田徑籃球足球
大佬人地成個Nike adidas puma係後面科水賣衫褲鞋襪個餅咁大點比
更何況人地仲要背負住成條單車隊係體院精英項目既funding, 有時間都訓多陣啦, 整個ig多一萬幾千like又點
更更何況Sarah 自己有開Facebook page仲成日update...

學連登廢青晒時間上網現實一事無成？本末倒置。

花時間做代言人仲好啦

咁C朗 LBJ都唔叫運動員？

又當連登仔s係一個思想一致嘅個體

到佢真係玩 到時又反

建議=屌

到時候咪又係比人話訓練都好影博乜嘢

算數把啦好似而家咁咪幾好